周柏豪暗黃仲有無人講

藍絲就藍絲
不嬲就藍
暗黃你地一相情願

請用一推文回覆
無謂討論條垃圾

真

真黃，前線見過佢

嗰陣啲人仲狂推買佢啲歌
但真黃嗰啲又無乜人推去買歌
e.g. rubber band

我係佢個friend, 佢骨子裡係深黃，洗底係被迫，核爆都唔割，佢而家反大陸做卧底，唔係洗底，唔好俾人知呀